朋友擺酒想唔去！！驚好似觀塘19友咁。。。

如果40圍中曬係唔係即係誅九族？

個朋友好friend有咩計話唔去？

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

照事實講

下次一定到

同問

命緊要，最多照俾人情

又年年有今日？

上星期我個fd已經cancel左酒席只自己行禮。
咁的時勢仲擺酒係咪搵命搏。

真係，1516

你個fd正路,我呢個fd話驚之後好難夾影相同化妝set頭，所以唔肯cancel

如果係港式 / 中式擺酒真係到一到，影張相算啦
除非圍台係舊相識傾到計，唔係既話就咁去食餐飯真係好無謂，

同佢講唔想做婚禮家族

你勸朋友唔好攪好過啦, 到時瀨起野上黎唔係柒咁簡單係社區大爆發
呢D咁基本公民意識應該要有

人地結婚，你答下次一定到

擺明係驚遲d再擺酒黎唔足咁多人酒席會入不敷支啦。
婚禮行左酒席唔係好日子都得架遮。化妝set頭唔係旺日子易book到爆。保住自己命仔緊要呀

勸得掂咗唔洗咁頭痕啦

Full Gear 先去
去到只係坐
唔食

邊度有防毒衣買？

買件雨衣頂住先

同佢講影張相
食飯就唔洗啦

其實相都唔想影， 帶曬口罩有咩好影

講真 依個時候仲擺酒 佢都唔撚當你朋友啦

唉，佢應該都唔想嘅，洗濕咗個頭佢老婆話要玩埋佢，搞着班親朋戚友